完全新手想買收息股 求指點

第一次掂股票 之前完全無經驗
而家想買D長揸既收息股
做左少少 research, 問過下朋友意見
好似話AT&T, VERIZON 呢類算係幾穩定
有無師兄可以指點下，比下意見咁
我對短線炒賣無興趣，淨係想穩陣為主收下息咁(定除左收息股有其他類似既野)

真心求教，THX

005

第一次毫掂美股, 清美國人?

2800

Ching我玩咗幾日only都知收息買美股好蝕 要抽稅

SQQQ

第一次買既話，記住唔好貪個息率高就買

要睇下間公司有無穩定增長，好似幾年前領展呢d

息率唔高嫁3%到但公司有不停增長，呢d先係應該買既收息股

5仔息率7%但蝕價蝕到仆街就係錯誤例子

美股唔熟交比專家講解伏位

巴郡

AT&T債台高築，收購既又係垃圾（例directv），因住賺息輸價
美國好多優質股派息唔高但勝在夠穩陣
例如高露潔、保潔、可口可樂、麥當勞派息都唔錯

how abt 778?

多謝師兄解答
我見佢幾高息同埋年年有派幾穩定 但無考慮過你呢點

其實唔一定美股 港股都ok架
但港股穩定收息既係咪就係個幾隻 中電/煤氣/城仔/匯豐呢幾隻？

Thank you

多謝師兄解答
我留意下先

買5號 低位

今日先嚟問呢個問題

熊３，買咩股都死

忍下手，忍１－２年先撈底

今時今日仲入 5 仔

ko
可口可樂

好簡單 你平時生活會用到乜就買果隻公司股票

股災緊wo

新仔玩住5仔先啦
預左要交學費
大把雜費你要處理

美股我覺得唔係用嚟收息
要收息你都係諗下港股仲好

都係周圍學下野咁
港股收息都係中電煤氣城仔呢幾隻？

P&G

可能你樓下茶記都用緊佢產品

1883,6823,1310
電訊股，有增長，有息

我係中國人呀屌